有冇人身邊個個都反對姊弟戀？

個個都唔睇好
話冇將來
ps：差十年

自己既事自己決定

大家肯定真心就得

佢地買左幾多錢？
又唔系賭錢，洗乜理其他人

就算結婚，樓主嘅親戚都會話樓主貪對方嘅錢，無乜癮

咩年代啊大佬
所以話香港人真係好保守
樓主g持你 遇啱就唔好放手啦

多謝大家
個個都話唔值得...
個個都話我錯...
我只係想爭取返自己認為值得嘅嘢
我唔會放棄